估唔到上IFC 都要掃安心出行

唔比寫紙仔
今日安心上路

安心上路先至啱

上路了

應該要圍封ifc天台 有檢測報告先俾上